咁多年嚟都未有人搵到呢條女係邊個

我識佢。。。

真

侵巴近排好忙

唔係

屌舞？

好少開poat喎

好似叫Annie定Anna

係唔係得我一個人睇到覺得好寒

佢講野好低b㗎

好樣衰

戀舞？